有冇巴打好中意照鏡欣賞自己國色天香嘅美貌

望望就會心嗡
點解我咁靚仔都會冇女
唯有喺度孤芳自賞
試過照咗1個鐘鏡

點啊死基佬

我中意女人㗎
不過更加中意自己啫

你覺得自己點唔緊要，最緊要係人地點睇你
個個都覺得自己樣正常，唔通個個都樣正常咩

我唔照得鏡…
照親就爆

你嚇親塊鏡啦
下次遮住個樣先照啦

原來宜家唔興靚仔

冇講清楚…
係我個樣爆

Me成個李嘉欣咁

push

我會照到覺得自己順眼為止